當務之急 係要搞CCTVB 降低其影響力 擴大文宣

要搵人四周圍派傳單 落鳩TVB面
集思廣益有冇其他好方法

Push

自發搞街站？

好似台灣咁集會
V煞都知電視台重要先佔領

網上流傳胡志偉同一眾偽員都去遊行嘅相，大範圍share去藍營嘅group擾亂佢地，搞到佢地擺睇就最好

可唔可以認真整個反紅媒集會

力數佢地d離譜野？

主力要打： cctvb，大公民匯，幫港出聲，港人港地

以上幾間媒體作新聞作到離哂大譜

CCTVB要優先處理 圍TVB有得諗
最好星期五 要夠文宣先夠多人
試下派傳單唱TVB點仆街

圍 、會唔會比人話影響新聞自由

所以要有文宣 同要求直播我哋嘅講話